其實只係一個口號

利申 我係P牌仔 極端和理非
唔好屌我住 聽完睇完再慢慢屌

老老豆豆 佔中之後
和理非 同 勇武 真係完全唔岩傾
難得今次大家合作 真係好難得既機會
大家互補不足 有共同目標
點解要因為個口號係度互屌?

大家都知中共港共對獨好介意
都知道大家對 "光復香港 時代革命" 既原由唔太了解
五大訴求 先係本來既口號
既然林鄭大做話題 上綱上線
點解唔試下做多D文宣先 再用呢個口號呢?

事實上因為我係和理非 生活入面好多唔同陣營既人
今日既風都吹緊 話個運動變左質做港獨
unfriend哂不同政見既社交平台 又如何成為風向既指標呢?

要做魔法師 要衝 要點 和理非都撐你 去為大家向身邊人解話
你地要做咩野既自由都無改變過
可唔可以睇一睇個勢頭先 再做決定呢?

自推 包容下唔同路線 PLZ

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！